*		通配任意长度字符
?		通配一个任意字符
@ 		关闭执行命令的显示 ，只对一行有作用
pushd		将当前目录推入目录堆栈
popd		切换到上次pushd保存的目录中
echo off	关闭执行命令的显示，
echo on 	开启执行命令的显示 、
echo.		相当于 换行和 回车
ren		修改文件名字		
time		显示当前时间，设置新世间
date		同上
rem		该脚本语言的注释
pause		避免脚本一闪而过
cls		清屏
calc		计算器
notepad	记事本
write		写字板
mspaint	画板
::   		用于注释
taskmgr	任务管理器
control	控制面板
win+s		全局搜索
WMI		WindowsManagement Instrumentation 命令行实用工具
wmic		使用该命令后(在使用 cpu get numberofcores) 可以查看 cpu核心数
doskey	设置命令 的别名	
systeminfo	查看系统信息	
timeout	设置延迟，/t 指定时间(s)
pause > nul	去除提示的字符

services.msc	查看本地服务

==========================
win + s	全局搜索框 输入 "cmd",右键 "以管理员身份运行"
runas /user:administrator cmd	以管理员权限运行 cmd程序，
					报错: “用户帐户限制阻止了此用户进行登录。例如：不允许使用空密码，登录次数的限制，或强制实施的某个策略限制。”
						1."运行" 输入 gpedit.msc 打开 "本地组策略编辑器",	
						2.计算机配置-> Windows设置-> 安全设置-> 本地策略-> 安全选项
						3.找到 "管理员账户状态" 并设置为 "已启用"

cmd /c ".."	执行字符串指令,并结束


